屌你老母 YouTube 真係垃撚圾

睇睇下片廢撚左

幫你講晒。google, youtube, facebook都係垃撚圾，賺咁多錢做出黎啲嘢係越改越衰，越黎越唔user friendly, 成堆it狗都係廢物